你老味臭閪sofi肯過驗證未啊

卡撚左成個幾月都未得

我都要成個月先搞到 再等下

打去問佢
我打上CS話想拎返錢withdraw個申請
佢即刻搵返我個申請出黎搞dklm

你一send email就即刻幫你攪架喇
上次開acc同拎1股蘋果 都係一send email即刻攪

11月11開，等左兩個星期就開左

死啦 我仲申唔申請好

Send email 同佢講咩 ？

開到未呀 屌你老味

真我開咗勁耐而家仲話做緊最後審批

咁慘? 我aapl+11股go pro已經賣埋

我想問下如果今日申請
想要佢12月21前送aapl 個優惠
係咪無機會？

我都未批答你唔到

但係咪要21號前批到先有？
定要21號前交齊野就得？

11月開等左5日就開左啦喎
申請完佢下一日打電話過黎同我講4日後就會開通
仲有一個星期過埋aapl股比我

你上官網個客服講話成個幾月都未得，再俾埋啲資料佢就得，以前我係咁樣之後就好快得左

我都係
話withdraw唔申請佢即刻開比我

係咪有人地比嘅推薦碼會快d同鬆手d？我交咗張超三個月地址證明，之後再叫我補交其他嘢，都可以兩個星期/10-11個工作日申請完成...

致富暗盤閪ser唔撚比人沽
sofi都好過致富了